[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 31

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責

開到31好感動
希望可以繼續落去

留個名瞓啦

LM

新照留名

[安達的童子聖水 - 重口味慎入］

求眾巴絲特別係大文豪安達清絲前輩俾小弟意見

留名

眩しい

Lm

新po留明！Po數終於超越左安達既歲數啦！繼續推呀

LM先

佢隻手真係好好睇

Po多啲町圖比大家
大家一齊唱聖詩 町撚鳩

LM謝町圖

深夜劇清泉

留個靚名

赤楚媽媽LM

哇ff佢接我放工真係咩工作壓力都冇曬

笑死

接你力po下鳩町先

留靚名

笑撚左出聲，點解可以咁尻

兩篇都好好笑

超好笑
勁有親切感

深夜劇清泉之恥

破哂深夜劇記錄
深夜兒童台

新post lm

町田專用相簿好亂 開始save咗重覆相唔記得邊啲有邊啲冇save
有冇大大分享整理方法

留名先待ってました

最後都係冇町田赤楚兩個人跳古拉古拉

原本諗住睇交錯的想念 但最後又去咗考古

第一張真係世界級啊

新post留名繼續日日町

我要阿
求鳩町神賜我們日用的飲食

戀途未卜

我剛睇完了
完全係因為赤楚先捱到2小時

請問下,上個post有條link係講黑澤出差，要安達同佢玩cyber sex, 睇睇下突然有其他野要做，之後又揾唔返,可唔可以再貼多次link

交錯的思念/戀途未卜
再cap 赤楚圖

好靚
套劇播完之後既斷糧時期真係會激發人既創作力

感激

好睇好睇
唔知有無人po過 起B站有町田咁多套劇既cut
而家無得追劇好失落唯有睇町町cut止渴
↓↓↓↓↓支那文注意↓↓↓↓↓

話時話如果有巴絲可以整個同文合集就好啦

前十幾個post有 不過近幾次都好快爆post搬唔切
睇吓遲啲開得切再放返

G持
得閒嘅話再畫po上嚟吖

大家一齊打開聖詩集第19頁，一齊唱
// 町撚鳩 町撚鳩～

好勁
連登仔果然可以自給自足

黑社會大佬 啓太哥

呢個短髮都好好町
戲院幾時開啊

個紋身想奶落去

短髮look都咁好町既

我寧願睇町町都唔想睇流星呀救命

應該都係友情客串啲friend
但香港好似會上
可以係大螢幕睇到流星 吉高 町田，一定要狗衝去阿

好煩阿
第一張

心口仔

好靚仔好型呀屌救撚命佢d預告得幾秒但我loop到傻左喇

係喎，最後都係無跳到

Deep Squad自己上東電唱live都唔跳

癡拿線
黑澤all around youuuuuu

想問之前係咪有絲整左第12集既Whatsapp sticker 我搵唔返

今際之國話要原班人馬第二季

最後果集冇死到果d？？

可能係回憶呢

漫畫劇透

應該係依個時期

已經拎左電子版既黎做phone wallpaper

第二三張完全係暴擊我心臟！！！
好qq好靚仔啊！！！！！

我突然有個關於片尾既問題想問
之前一直都覺得片尾係佢地去完遊樂場之後拍既
當時覺得算係遊樂場果集劇情既延伸
（黑澤著既衫係一樣）

但係12集之後我再睇返
發現片尾安達著既衫反而係12集天台果件
外套同遊樂場又唔同 wor
而家覺得有 d 奇怪....
片尾個時間線到底係點

魚尾紋好好

又可以 cls ff
各位絲 上呀！

但黑澤件衫唔同

第一張得意到

但黑澤件褸唔一樣

係wo!!!!!!

去完黑澤屋企訓第二日嘅first date

痴線成個哈利仔咁

有無知呢張係岀自邊度？

勁愛佢嘅魚尾紋

係嗰隻老尷貓嘅笑容

最後嗰張我都想lam呀

2張笑得好正

町田係畫伯黎？

呢個程度有排稱唔上係畫伯

藝術感max

Fb啲姨母好煩

好靚都係佢畫既
第二張個簽名型過佢平時果個喎

LM感謝各位巴絲

係佢畫可能係私人簽名？文件合約嗰啲，咁咪俾人知道咗

啱啱先留意到第一張朵花好似有條頭髮

要放大先睇到

喺office笑到震

岩岩去左影相都幾多巴絲打去影好開心！

軍服好正喎孖仔x複製人阿哥講講下想去重溫

等陣諗住自己一個去 希望有人肯幫手揸機

好正！係elle
寫真造型喎

喜歡上了就是喜歡
好man阿

fb搬運
BIG DATA
過去12個月町田同赤楚嘅日本google 熱度調查

我都係因為呢套先識佢地

一百萬啦

11集完嗰陣d人去哂呢度避難

睇幾多次都唔厭

一開始講約會練習係著住大褸既町田同赤楚，姐係for私心花絮用

唔知摩天輪嗰度係唔係

我覺得係角色問題，要做個靚仔精英唔可以皮膚有瑕疵

邊度有得睇

黑澤係完美嘅

額頭爆瘡好似係心火盛 壓力大

睇到加密又可以重新追過

開啟新世界嘅大門

我介紹朋友睇チェリまほ 佢話赤楚有時個樣似言承旭

呢張好撚心動啊！！！！

媽咪，呢個男仔指住自己面豬登叫我錫落去啊！！！！

睇住佢影相係咁fing下fing好治癒

呢張都好不得了

都唔知應該讚佢識擺pose定天生上鏡好，咁樣fing下fing下影出黎既相都可以咁靚仔！！！！
佢著樽領衫真係好撚好睇啊！！！！！
反觀自己著樽領衫就好似一粒冬菇蒂咁

赤楚嗰本今日都到咗！！！
終於可以同町田嗰本放埋一齊

.......

中大有mcm，港大有nick sung，bu有黃浩賢，不過唔係同一幢樓上堂啫

似神尾楓珠多啲

呢三個同我差最多一兩屆，新一批我都grad咗就唔知啦
赤楚都係得一個嗰屆同佢同一個系既人真係好運一定唔走堂

2千8百幾條tweet
我又轆下先

一係apply間喺金鐘中環既，咁食lunch都有一大班西裝友j下

粒喉核喺咁郁成條頸個movement好撚正

我以為第六題已經夠難
點知望一望第七題，我屌啊果個moment鬼得閒數木魚聲啊

仲有條問安達電話號碼
又要睇一次至得

你班友真係要j左幾多次先睇到個兩滴水
鍾意佢隻眼，震下震下又眨下眨下咁
重有條下顎線，加埋呢個角度我真係

真係CLS
咁靚仔真係好咩

無論睇幾多次都係想尖叫，佢真係好撚靚仔！！！！！
媽咪！我要佢做我男朋友！！！！

原來同justin bieber 同埋年添

多謝蘋果

呢張喺隔離見到點忍

超開心呀！！！！！
多謝蘋果

好想搣下佢d肉仔啊

對腳

多謝蘋果
有埋電話訪問就更perfect池

我知有蘋果記㔹mon緊咖嗱，訪問啊要知冇？

我係黑澤見到佢呢個精靈樣一定即係抱佢上床

配埋小蠻腰上面d軟肉！！真係又想摸又想搣

人地台灣已經進化到叫佢寫字我都唔敢要求咁多
淨係係佢把口聽到香港2隻字已經

獨家訪問plz
但拜託唔好問on9問題影衰香港人

蘋果可唔可以再訪問下佢呀，還掂年頭都訪問過
問佢見到塊廣告有咩感想最好有視像訪問
我有課足咁多期日報同壹周刊架

有個姐夫Akira喺到係唔同啲

蘋果娛記生生性性唔該最好影多幾張獨家靚仔相

sorry慣咗下次唔敢

我想好似前面條友咁 錄低佢個飲水樣

同埋都要多謝志玲嫂

瀏海町 勁好町

用動森砌左黑澤個妄想出黎

其實有無人知 安達片頭畫既畫有無意思？？？

我都想知睇完都唔明佢畫緊咩

佢個牌子係咩牌子？

淨係睇到一pat嘢

噓星聞d聲效同caption成日都好好笑

冇褲

之前見過有台灣人話用appletv睇kktv，話係畫早餐

下點睇到

有神快拜！！！！！
畫得好靚

邊到有得買赤楚兔兔
好想食兔兔

自從見到有人話似超聲波就回不去了

唔知點解一開始我都係睇到超聲波
然後望真啲好似真係早餐

張圖幾襯片頭歌丫

嘩嚇得我第一張勁韓仔樣！！！
第二張眼睫毛長長，眼尾微微向上挑咁，勾死人啦！！！！！！

點解既？！ 片頭有依幕咩？！

嘩，等陣先！呢個post人才輩出wo！！！！！
得我一個廢j乜柒都唔識啊

最尾果集有啊

大家都好勁我都係乜柒都唔識無咩事我返去食紅豆飯先

第一張真係勁似韓仔乖孫點影都靚

岩岩即刻睇...係wor .....大家都好勁。我靜係知片尾再唔係妄想

想請教下大家點樣買日版漫畫（電子版）
利申：唔識日文 但中文版34話河蟹咗啲重要情節 想買日漫嚟補返

仲得意過哈利波特細個果陣
好想成架雪糕車車過佢俾佢食夠皮

上次呢度有絲教喺amazon或者book walker買
我係book walker買咗

教主要一路播 hello hello my love
一路傳教

同我哋一樣

淨係第7集我都睇左6 7次
11集淨係敢睇2次

第七集係呢套劇既peak
其他集數都去唔返呢集比到我既激動同感動

6-10集起碼睇咗7次
11-12都睇咗4次
依家完咗 又想再由頭睇多次

我6-10集睇左最少10次
依家由第1集睇到12集就仲可以睇多幾次

我睇到發夢夢見自己期待下一集，點知一醒就發覺已經播左大結局，勁失落

頂。町田變左大文豪
笑死

carrie in mainland搭緊車都笑到我gapgap聲
町鳩拍豪

屌唔好影衰呢套野啦

第7集拍得真心最好最入肉
睇幾多次都都個種個心un住un住嘅感覺
同埋第7集最尾scene全劇煞科，大家嘅情感演技都硬係覺得去到最巔峰

個人覺得第10集去遊樂場最正

第7集既情感係最濃烈
黑澤表白完轉身走吸氣果下
睇幾多次都好撚心痛
好似終於除低套盔甲 好頹咁樣離開

想繼續睇落去

第7集曖昧不明時期永遠最心癢癢嘛

第10集個人覺得花絮摩天輪仲sweet過正片...睇咗10次

舉手投足眼神連個公事包都係戲

個藍色背景好難睇得出佢係和式早餐

我都覺第十集好似甜得離太平凡

冇甜又話要甜
有甜又話又太平凡
連登仔真係難服侍

利申廢甜都ok

+1 每次一開都停唔到要loop返十幾次先得

其實amazon jp可唔可以簡唔送去自己屋企
如果我簡global優先配送係咪一定係dhl送，然後就可以喺dhl嗰邊改送去自取櫃/711?

定係優先都未必係dhl，無得改地址一定係送上門

真係有

可能係1-7係講佢地曖昧到拍得成拖，8開始就變成拍拖既日常，個劇情就無咁有方向

sd埋比赤楚

講咩

正

我反而係想有多d拍拖日常
第8集拖手仔 第9集屋企食飯同後面攬攬 全部都好正

一集咁短又得12集真係先天不足

最好好似晨間劇咁拍幾百幾集
集集見到佢地放閃就好

差少少

戀久d廢甜真係好强重要呢排重播
但論追看性一定係呢套

上半年未有30歲個時覺得恋はつづく幾正....

チェリまほ>>>>>>>>>>>>>>>>>>>恋はつづく

純度100％ラブコメディ

已經滿足

話曬都係深夜劇

仲要本身主演話題度都有差距

我都見到.........拎唔到第一好可惜

都明嘅
播放時間已經輸咗
有第二已經好叻

咁都諗到真係商機處處

非打手純分享

岩岩特登去重溫小野塚個live
點解佢咁好分享咁多生活既野又讀cm又講韓文
町田淨係宣傳易

張P圖令我諗起チェリまほ呢一幕

.
.
.
.
.
.
.

係咪我已經中毒太深定大家都有睇チェリまほ

最怕係呢排未有新消息
宣傳易都冇得睇

佢地兩個對眼都好靚

企到咁埋一定好香
不過一開始公式嗰張相影得赤楚塊面好脹

赤楚呢個髮型真係好薯仔係安達既原型

同意有第二已經好勁
不過喺我心目中一定係2020全年第一

雖然我無睇
但上白石個套紅好多
我地只係清水深夜劇都有第二

其實深夜劇上榜已經好叻

識玩

好奇想知町田高中係咩樣 可以吸引到100個女仔圍觀
但搵唔到

條眉真係幼到
高中就去修眉其實佢都幾貪靚

以前真係唔興粗眉，鄭秀眉年代
佢以前應該真係好憎自己條眉

係咪仲要話佢係dan soc？其實成個package就係會迷死囡囡

係跳舞比賽遲到因為有100個女同學圍住佢打氣

滑嘟嘟始終網紅出身
依家仲好落力出story

有冇人仲未睇佢個番外？

似係5ch D癡線佬多D

頂唔順 真係好好笑

我！ 無動力去睇

條link 唔得worr

仲有咩好買博客來好想要佢張卡

用網頁開

我決定等埋6先買

x2！
寧願睇多幾次正片同情人六角篇
都冇動力睇佢地

Dl埋個app follow 更方便

佢限定版會唔會到時冇

可能6都有限定版呢
1-4都有 我真係搵唔到野買

副音軌好正町田最多野講

勁好笑好多神奇發展同不停女僕裝

姐姐嗰度真係

覺得如果唔方便自己屋企收件的話用轉運好似好啲
我之前amazon直接寄屋企嘅嘢都係拜託屋企人幫手，但用轉運就可以自己揀地方拎，又唔怕會唔計銷量

其實依個都好好j
趴喺張床pat pat 向上

thanks依家諗諗下好似信和直接買仲易到手，我見amazon兩本都寫到1月9號再轉又唔知搞幾耐
用轉運既話blu ray就可能真係用amazon

仲專登留長頭髮遮住對耳
你好撚靚仔架知唔知

睇你要錢定時間 揀standard都係兩個星期內到手

omg 又要訂了？明明琴日仲見到兩本都有現貨
信和買會貴啲

之後因為剪短頭髮變得受歡迎先慢慢鐘意對耳

頂，輸畀套爛劇
兩套都有睇，「30歳まで童貞だと魔法使いになれるらしい」好睇勁多囉

始終深夜東電
已經好叻啦

佢寫1月9號送
我都有d期待個價，如果有貨既話

我啱啱開咗嚟睇，應該dhl直送香港嘅話就係預計9號到，可能因為撞咗年末年始時間物流會慢咗

接受唔到輸畀套爛劇
因為上白套護士劇真係爛到

我追返前面個d笑到我標眼水

起條街笑到gapgap聲

哦不過唔想送上門，所以都係睇下信和點先轉唔轉運

我反而最鐘意係第一集！！
除左因為係𨋢入面既安達尻下尻下好鬼qq之外
更因為一個認為自己一無是處，自卑左成三十年既安達，透過魔法，自己終於知道原來除左屋企人以外，係有人會喜歡自己，喜歡呢個毫不起眼既自己
雖然佢之後有不安有憂慮亦有不解，佢甚至會否定對方對自己既讚美
但係至少係無數次觸踫中，佢可以不停地確認到，自己係有人願意喜歡，自己係值得人喜歡
屌，我都想有人鐘意啊

睇完個LIST 想睇戀愛，真係好爛嗎？睇左WIKI簡介，好似又係D 低智商女主溝黑面男主。

佐藤健 我有睇佢浪客劍心，記得都唔錯既。想知點解佢可羸黑安。

廢甜，好似惡作劇之吻咁
都可以睇嘅

你已經講咗個原因 因為佢係佐藤健

劍心好正

老套既橋段齊哂，但係就算唔用腦睇，佢兩個都無couple既感覺床戲真係睇到笑

屌，星野源都贏楚楚，D 人係咪盲撚左。

我都有睇
節奏幾爽快 唔想諗野可以輕鬆睇
同埋睇佐藤健chok有型都幾心動
（但町田世界第一）

扔開個腦只睇砂糖點撩人係幾好ge... 但真係廢甜劇囉

virtual boyfriend 特輯

等你報價

EE。。我反而有睇繼母，係WO，有佐藤健。唔記得，只睇綾瀨遙。

咁話唔定可以帶哂兩本去睇巴士站廣告

之後佢對萌音做的野都唔符合抖s人設總之就係比女人ff的特輯

砂糖已經完勝所有

過兩日lunch time飛去，希望佢地唔好咁遲開門
我都好好奇

good luck!
廣告好似到聽日咋！

唔係31咩

星野源都上到榜真係

好認真淨係為咗砂糖睇哂成套劇

要問下各位巴絲，我印象中係聽日

應該就係31號 但幾點落架真係唔知

試下睇劍心，佐藤健真心好型，而劍心係唯一一套動漫改真人版，冇崩壞既戲，我覺得，真心推。
利申： 我都唔係佐藤粉

我推Bloody Monday
雖然我鐘意春馬多d 但係佐藤健係入面都唔錯㗎

萌音都唔係差啦

萌音唱歌好好聽又笑得甜又可愛...
好得人鐘意囉

想問呢套有冇sticker?

我都覺得佢幾cute又叻女
戀久都好好睇

呢d就要幫手水佢信教啦

點解就咁一件簡單白樽領都會比人搵到佢係咩牌子

安達成間房嘅佈置都比人刮曬出嚟

其實有時想認識下套劇先入黎，
入親黎都見到踩其他人嘅言論
有冇諗過會影響其他人對町田赤楚嘅形象同觀感？
(可能已經影響左)

真係想佢地人氣上升就唔好周圍辣火頭啦⋯⋯
大家喜好唔同，覺得靚唔靚仔好主觀，冇話邊個對錯架，
集中講返你鍾意個啲人咪得

利申: 鍾意國寶

3次囉佢地拖得幾多次啫100%純愛呀嘛

好白癡
遲早會咁錯掣既

好撚q啊佢！！！！！！
佢索鼻涕果兩下好得意啊！！！！
重要突然間控到個mon咁埋，就好似同男朋友facetime緊咁
日文廢j想問下，佢同邊個講救佢啊？？

我係日頭去影 遇到好多好姨母
會主動問洗唔洗幫手影 又幫忙攔住啲路人唔好行住 哇嗚 人間有愛呀
當然最多謝係落廣告嘅幾位神絲呀

永遠都記撚住得三次！！！！
齣戲純愛到連錫錫都冇，最親密既接觸得呢三次拖手仔咋

仲有錫額頭啊再親密d

林遣都呢套係做得幾好 本身唔係fans都覺得佢幾吸引
利申啲劇都有睇晒 十位各有特色

咁除左拖手仔仲有攬攬既，攬攬仲親密過拖手仔d，但係都係得好少次

𨋢口嗰次根本就係撞埋去

好cute

又係動森

好勁係sweet life
可唔可以重現最後一集菊花牌底衫同電梯kiss

都係四重好啲

好犀利
你仲整返個遙控印俾佢

其實唔止魔法師 係無論追咩都有人會捧自己鐘意踩其他人嘅言論 （例如j家，韓國running man，甚至動漫都有)一定有影響嘅 但係大家都清楚有更多理性嘅fans係度 做好自己就ok
Btw 上個禮拜baba嵐嘅吉澤亮聽講好好笑

不過呢套啲評語都幾兩極 我就覺得平淡得嚟都算好睇嘅
流星就要憑住對佢同美波嘅愛睇晒 好老套

好好笑

*只
（我又赤楚化）

其實黑澤條眉我都有畫粗左 不過可能唔覺

最後張圖推開簾係邊集

係咪會有新畫面睇

8集罰你睇多次

諗住拍拖比柘植拉左去睇滑嘟嘟跳舞個集

神曲

個集最好睇係佢賣萌dup 低頭個樣
我係黑澤一定會醋點解係對住第2條仔做

ゴチ...

Sor
個集真係好經典

劇透要四重㗎

ゴチ

oh原來係咁sor

Vs嵐最後一集

岩岩睇埋最後一集交給嵐吧 真係好無實感下年唔會再見到佢地5個一齊

啱啱買左1231嘅飛
唔敢想像到時會喊到點。。。

居然有劇照

我都買左
覺得今次唔睇就冇下次

個遙控印好得意啊！！！！！

好有心機呀！！

想問下大家買Blu-ray係用轉運定係直送海外？第一次追星買週邊唔係好知邊樣抵啲
最衰3月先出如果唔係都想一次過集運埋佢地兩個本寫真

但美波X流星呢個組合係好J既
個陣我重要係每個星期追不知不覺就睇完
之後流星就神穩左，都唔知幾時再拍劇

冇d人講到咁難睇
但2個嘅演技都睇到我有d燥燥地

我覺得流星係新生代入面演技算係唔錯啦
美波係呢套就未算好睇到發揮，但不過不失啦
主要令我燥既係D劇情

但係真係搞唔掂流星D戲
睇不對勁睇到尾三集真係覺得D劇情同D人都好不對勁
流星又唔係好識做戲 町町贏佢贏到車尾燈都見唔到

藤崎真係好gfable

我諗住偷懶信和算

睇你想唔想要個別特典 三石同ldh好似要用集運？
想抽簽名就要喺電視台官網買
普通特典直送hmv最平

想要Blu-ray送果張町田張postcard
唔知信和買到時會唔會有

咁演技可以再進步嘅，流星都未至於好差
但劇情就真係好唔妥，唔係流星美波做主角我一定睇唔落去啊

想要町田特典我見ldh個網有得直接送去香港但就多百幾蚊港幣運費唔知算唔算貴

放張𨋢劇照出嚟好似嘲笑緊我哋咁

咁要去ldh買冇得揀啦 集運可以平啲睇你要時間定錢

咁我唯有唔要錢啦
要等到3月都覺得已經好耐

嗚啊不要再說了
召喚天能版

見到張𨋢相仲諗緊點解張相無啦啦變咗4:3
先醒起係部𨋢門阻止曬

好誇張 連紙袋都唔放過

好癲
真係識做生意

好q呀救命好想養佢

覺得整隻育成game一定好好玩

林遣都嗰套
劇透

總之個劇情就係太正能量
但遣都真係好cute同好好人carry全劇

Sweet撚到

就咁出個紙袋？

好得意呀係白棉羊外套！
仲有粒飯團仔

好掛住佢塊軟林林既面仔啊
望J返張gif先發覺，原來鏡入面安達既手指頭好圓潤好qq，但係鏡出面既手指又好纖長好好j
點解連手指都可以咁完美

哇個look好攻呀

我係巴獵島呀 遲啲如果有外景可能要返自己島拍
想整遊樂園嗰part但好似好難
依家淨係幫佢地買左救生衣同件格仔褸

我其實都係巴獵島砌 易啲控制動作
想砌30坡道 但條斜路好細好短

好軟lumlum好cute嗚啊

哇想坐大脾痴線勁好町條腿長到

寫真週榜

町田呢

鈴木有次radio 超high咁講咗幾次町田個腹好撚黑

町田係團出左名係腹黑王
好想比佢瘋狂串我呀

成日咁講但睇佢d節目都唔多串人
睇黎佢未夠放

佢嘅腹黑只限私底下同要課金嘅團綜

或者同熟人一齊上綜藝都會有腹黑味
總之佢係一隻貓自己一個既話就會縮埋係一角好似好乖咁樣

好正 不得再次感嘆2020年入咗町田坑係少數幸福嘅事

呢個坑真係入得太深本身鍾意其他明星都唔會點課金 最多都係買下cd
但今次真係求你比我洗錢咁

無入top10

未試過入演員坑入到咁深
開返關後有機會一定飛去睇次舞台劇

真係
寫真又買埋, Blu-ray仲考慮緊電話大量佢地D相
因為佢, 開始睇GENE高, 聽緊GENE嘅歌

最緊要錢落袋
之後赤楚可以搬去間大少少既屋度住町田又可以買多10箱蔬果食

我呢幾日都狂煲gene高

佢地個營銷手法都好癲你中意一個人係送埋成個工地，表面上好抵，實際上係要你順便留意下其他民工，續步跌埋落其他坑
月供分期睇落好平，但一年咁睇其實個價仲貴過入其他事務所年費

鬼咩cl先有佢地的野睇

琴晚睇完澡堂

真係好癲 明明有幾個本身都睇開佢哋拍戲
但今次呢到咁多人推入會先發現成個ldh都幾吸引

我而家睇緊杜拜篇澡堂仲未睇

我都係咁樣

[member]有畫開畫但同人好少畫呢套野真係有魔法
本本太chur啦,社畜冇時間送多隻黑羊達比大家[

/member]

好冇禮貌，d強國人

正常發揮

D大陸人真係CLS
好似世界要圍住佢地轉

跟，睇杜拜先

睇緊澡堂

點解又喺到搞事之前追開咩都係強國人特別麻煩，勁鍾意挑起事端

直接report佢地算啦

gene高最高

不過最好笑都係雪地篇
但gene高真係不自覺睇完一集又一集

澡堂好睇 本部果然係唔同啲

啱啊當初中意三代目
睇睇下啲綜藝聽埋本部同gene嘅歌
睇完HIGH&LOW再中意埋好多其他演員
買1送N幾廿個坑

大家都買到咁，出貨出到5萬本都要跌出Top 10，係咪真係海外fans買得多，寄哂海外唔計數

町田出咗咁耐唔同計法啦
佢有錢到就得

民工快啲出多啲嘢俾我地課金
食住個勢上啦

睇緊
當初因為赤楚而聽
點知好好聽三步曲好正

其實我都唔明
因為除左中國 基本上都係町田人氣高啲
可能真係海外多

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 32

amazon直寄香港唔會計銷量 blu-ray都係
台灣見佢地買博客來多，話想衝台灣銷量

同埋赤楚新出 町田出咗咁耐入唔到榜好正常

我都唔明
町田個本台灣收貨已經係去到第4刷，所以我已經唔在意銷量點計
最緊要係佢2個本寫真大賣有錢收

我cancel咗博客來 走去咗amazon訂
博客來等到2046

有錢收最緊要+1
而且知名度大開